[集思廣益]香港庫房9千億 點樣收窄貧富懸殊？

可以將錢投放到邊到？

政府提供低息買樓貸款？
放寬公屋住戶資產上限？
派錢？

各位巴絲可以隨便提議

起多幾條高鐵製造就業機會

堔港交接，商機無限

學新加坡整返間淡馬石

去其他國家買島, 跟住請政府工帶班港奴去外島開發, 然後佢地屋企人有一世公屋住

將果班拎單程證落黎又拎綜援既趕走

用庫房D錢趕人走？
俾多D公帑佢地收買香港地？

等薯片叔叔上任

大學免學費

good idea
一讀完就要還債 點儲錢

無錢無人叫你讀

絲打你邏輯無錯喎

派樓

發展農業工業

有錢都移民啦

根本唔需要
由得d新移民自殺死
少d人來港

派曬佢，每人拎十二萬

無錯

開發新型安樂死 提早結束市民痛苦生活

開明有錢人打靶場，將d窮撚送曬入去做靶

其實主要個難處係在於政府根本偏幫商人 有d 野其實你夠膽大手做 樓價一定跌 例如推多次8萬5 唔好推大白象 將d 錢用係市區重建 等等

問下毛主席當年點樣鬥死d地產佬同有錢佬，而家照做

用晒黎起樓
等班有錢佬跳晒樓就解決左

學澳門， 比哂大陸投資， 派息果陣先派比香港人

推物業空置稅（香港有1成單位空置，地產商有部分貨hold 十年先賣 ）

年收入50 萬以下免薪俸稅（呢班人實際每年交稅只佔政府收入1% ）

津貼廢老番大陸安老，條件係讓番間公屋出黎

重整市建局，唔再以自負盈虧方式營運，（你睇新樓盤呎價貴過私人樓就知），從而將大部分重建土地預留作居屋同公屋，同引入先租後買機制俾35歲以下人士

回購領展，俾番空間香港人做生意，同平衡物價

將十二年免費教育 高中三年學費改為免大學/大專/職專學費，一來減輕年輕人債務，二來等唔讀得書嘅，及早分流去各項技工領域，減低依賴外勞壓力

擴大中小企低息貸款額

重新發小販牌

廢除強積金

派錢比班窮人
佢地可能唔識理財
一下子洗哂筆錢
到時候又點算？

重推租管

廢左強姦金先

收新移民稅

擺落銀行定期或低風險投資
每年再派3000蚊

你唔係當佢認真呀？
利申：當你認真

起到第六七八條跑道

尋晚論壇真係有人問

用晒所有錢起樓啦屌

冇每日150家庭入境上公屋可快一倍嗎

共産黨邏輯

每個年薪少於100萬既巿民每人獲派100萬
一年內不得離職
每間商鋪加價不得超過近10年既每年增幅
嚴打用呢筆錢呃人做投資既保險活動

咁就所有香港最底層都有100萬做底
即時脫貧

起哂公屋

舉行國定殺戮日，公屋市民免費派發機關槍，手槍連1set子彈

自殺？